\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{17 июля, утро} \\ \textsf{лекция}}
% в первой графе должна стоять дата и время занятий (варианты: утро
% (первая пара), день (вторая пара), вечер (третья пара и далее))

% во второй графе варианты занятий: лекция, решение/разбор задач,
% практикум, олимпиада, домашнее задание

\fancyhead[C]{\textsf{9-1, 9-2, 9-3}}
% здесь учебные группы. Наши классы нумеруются начиная с 7


\fancyhead[R]{\textsf{Люлина, Конаныхин} \\ \textsf{Колебания}}

\fancyfoot[C]{\thepage} %не меняйте, не удаляйте
}
% ФИО преподавателя и тема занятий


\pagestyle{plain}

Множество комплексных чисел. Корни алгебраических уравнений. Мнимая единица. Алгебраическая форма записи комплексных чисел. Действительная и мнимая части. Действия над комплексными числами: сравнение, сложение, вычитание, умножение, деление. Комплексная плоскость. Комплексные числа как вектора. Модуль и аргумент. Свойства модуля и аргумента. Тригонометрическая форма записи. Комплексно-сопряженные числа и их свойства. Показательная форма записи. Комплексная экспонента. Вывод формулы Эйлера. Формула Муавра. Основная теорема алгебры. Примеры.

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.6, angle=90]{parts/9/days/pics/theory3a.pdf}
\end{figure}

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: